【最新】消息：警方拘捕前立法會議員朱凱迪、胡志偉、梁國雄及民陣召集人陳皓桓等最少7人

涉今年6月30日及7月1日未經批准集結

俾人制裁完又嬲嬲

source：now新聞

瘋狂清算

冇人講我講

就嚟食黃店都有風險

Tui

推下啦

根本係清算

唔止陳浩桓，仲有其他人

又係咁
美國一制裁
支那就拉人還擊

許智勇好彩冇返來

次次美國制裁, 港共都拎香港人出氣

推 唔好慣

搵人出氣

下下都係咁 比美國制裁就搵香港人出氣
痴線

兒登派「留任底死」
依家總辭比捕，乜都做唔到

你期望做到啲咩

牙峯走得快

未瞓醒冇人？

留同走都做到野咩？佢拉你要理由咩

推

人大副委員長換民主派 黑狗又幫手加速，就快燒到埋雜種身

被咬師

戇鳩仔發現

想知告佢地啲乜嘢
如果又係國安法嘅話
「極少數人」呢個說法佢地不攻自破

傻左？留任唔會清算？

次次淨係識拉香港人出氣

港共必亡

中共日日都要提住大家佢係極權

被捕人士亦包括民主黨胡志偉、朱凱廸、東區區議員陳榮泰、鄧世禮、Figo、長毛及「阿牛」曾健成。

係呀

Push

清算來了

好、拉多啲，等全世界見到香港free fall ，一切後果由政府做成，攬炒之母名不虛傳！

共產黨想製造籌碼？

食黃店風險應該比較細
但100% 會搞黃店
統戰所有企業，由大到細，一個不漏

一定係拉人封鋪，洗黑錢之類

今時今日唔好問我有咩罪名

未砌夠14個喎

其實唔關事，港共一定會搞呢班人
有冇制裁都好，港共都會清算

你制我，我就拉你

快凍户

一日一單

朱凱迪

支那Style

最令人痛心係
以前皇家香港警察，變成共產黨走狗
日日挖空心思地羅織罪名去迫害香港人

而家做到嘅得幫手加速

推!

冇撚用支那匪，連台灣都唔夠膽打，淨係識恰鳩手無寸鐵香港人

假如....留任系列

而家驚個個都學許智勇咁樣流亡
所以咪要盡快清算

好叻叻

冇icac嗰陣咪一樣係咁

癲撚到 人地打你 你打我做乜鳩

依家驚任何一個移民全部拉定先？？

你老母英國制裁未呀屌

狗隊不嬲用嚟收留有武力又無人格嘅社會垃圾
俾個位你，咬骨骨啦，乖，sit，唔好反政府
有牌爛仔無叫錯佢

on撚9 凈係識弱者

weak

加速世界

清算囉，就嚟清算到教主，佢仲時時屌柒777，689！真係唔使返香港

攬炒一定係香港結局 唔炒到仆街係唔會有轉機

一日拉一日

副委員長喺共產黨眼中同泛民居然同級

咁美國制裁習近平果陣，習近平應該會出大絕...

拉哂十八區區議員

人質外交，卑鄙無恥

留任又可以做到D咩
總辭之前都已經照拉立法會議員架啦
你識唔識架

班警狗又冇野搵野嚟做

真

警行動係共狗控制，條八婆冇資格。

pk tang就係地下黨員
林奠都係地下黨員，不過冇兵權

夠十四個未？

下次美帝制裁一個好喇！

隻poon poon 最抵死

唔留，佢拉你再DQ 你

總辭，佢拉你

前者好啲

一定係

美國制裁人大副委員長，共產黨居然視泛民議員為同級

咁制裁習近平果陣，共產黨會唔會向台灣出兵？

梗係唔會啦，都唔同級

梗係打十八區區議員啦

一早起身又見到啲咁嘅新聞

梗係唔係啦..

係區議會主席呀

Than，後果就係加速香港玩完，問林鄭政府點解要搞壞香港囉！

東區區議員徐子見都拉埋

陳榮泰，徐子見都拉埋

啊～～～～死黑驚

阿牛民族英雄都拉

又話制裁？點解仲未充公佢哋資產？
香港人被佢哋害到雞毛鴨血 無啖好食

(擁外國資產)香港高官
前特首梁振英 (全家英國籍)
特首林鄭月娥 (全家英國籍,香港無樓,家在英國)
財政司陳荗波 (全家英國籍)
律政司鄭若驊 老公潘樂陶 (加拿大籍)
保安局長李家超 (全家英國籍)
前警務署長盧偉聰 (全家美國籍)
商務及經濟發展局長邱騰華 (全家英國籍)
公務員事務局長聶德權 (全家英籍,在英國有1個物業)
前創新及科技局長楊偉雄 (家屬美籍,在美國有5個物業
環境局局長黃錦星 老婆(加拿大籍)
前民政事務局長劉江華 (家屬已移民加拿大)
立法會主席梁君彥 (全家英國籍)
教育局長楊潤雄 (子女讀國際學校+留學澳洲)
民建聯副主席周浩鼎 老婆及兒子(美國籍)
食物及衛生局長陳肇始 (在英國倫敦擁有物業)
港大校委會主席李國章 (嫁鬼婆生鬼仔)
前教育局長吳克儉 子女(外國升學,已入籍)
前商務及經濟發展局長蘇錦樑 (加拿大藉)
前民政事務局長曾德成的子女 (外國升學)
前民建聯主席譚耀宗 子女(澳洲籍)
前立法會主席曾鈺成 家人(加拿大藉)
行政會議成員羅范椒芬 2個兒子(美國藉)
譚志源兩子 (在國際學校就讀)
愛黨藍絲周融 (大英帝國公民)
愛國導演高智森 (95年全家移民美國)....
.... 太多不能盡錄

凍結佢地資產啦
唔好比佢地走

凍埋身所有有關既

下一轉就係連毛ee果d都拉埋

所以民主派唔想畀人拉晒要就快D走

胡志偉都拉，肯定係大搜捕
佢鬧過777『唔死都無用嘅八婆』
777今次真係乜仇都報晒

#突發

今早約7時43分，子見在家中被警察上門拘捕，暫未知詳情。其他區議員及助理正跟進協助中。

好多人有案在身，收左護照

鬼打鬼，所以中國人比外人殺哂都係正常

成班中共走狗趕住拉人刷鞋但你哋永遠唔會得到中央信任，因為你哋係港英餘孽

慘得過班香港人完全無還擊之力，比人禁住中出100次都無野做到

等你哋明年冇得選垃圾會，不過土共一樣會被清洗

好野又有子彈比美國制裁

拉胡志偉好呀

要得就走

你捉香港人 佢就制裁你共產黨高層
你話邊個慘d

畀人制裁

攞香港人出氣

然後再畀人制裁

Loop

制裁？食得架？講左好耐啦wor有咩影響？

冇影響架 你咪繼續囉 傻狗

無影響就收皮啦嚇鬼咩

殺最多中國人嘅唔係外人

港共真係無底線，連胡志偉都拉

黃碧雲表示:

日日痴撚線，好似驚停左既話班死黑警會俾人清算

block左就算啦
講咁多把撚

加快港人移民步伐

支港共

一有制裁第日一定拉幾件

幾位又立左大功

愈拉得多大功愈多

許智峯算唔算連流亡都立咗大功？

濫捕

35+

係咪好嬲

拉左勾擔保 等你正常途徑走唔到

黃絲豬重係到話 中共只係出氣 同立左大功

許智峯算唔算連流亡都立咗大功？

明居正教授講到好中
每次中共被制裁都一定搵香港人出氣
所以有名人士一一清算

你告我虐兒，我就打多幾錢重俾你睇，問你怕未

嬲咩

留任唔拉嫁？

拉曬d出名嘅人之後 仲可以拉邊個

Pish

每次美國一制裁, 第二日就搵人報復

Nazi

美國制裁既係新疆官員，港共咁快申個頭出來。港共制裁最速傳說

仲差7件先對等喎
係咪事出突然作唔切份劇本

十足十個d 個老豆係出面受完氣
然後返到屋企搵自己老婆仔女出氣個d仆街
DLLM

壞人打我，我打家人

Hahahahahahahahaaaa

最怕你唔做盡d

又Block一隻弱智販粉

歷史就係不停係咁loop ,你今日清算人，聽日人地清算返你

呢D就係佢地口中所講嘅「反制措施」

但唔見有乜報導有列哂被拉全員名單

大部份都只係講 "......等七人/八人"

想講就係易家中共想用返89年果個套路

人質外交

同老美講數 所以其實睇得出美國仲對中共好硬

其實如果兩個大國博弈

香港人真係要睇可以撐到幾耐

又人質清算

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

國安法底下呼吸都有罪啦 睇啲狗心情既姐。法治喎。

連 篤灰怪 都畀黑警拉

美國制裁完就搵香港出氣

篤灰怪 畀人篤灰 算唔算現世報

陣間會有人屌佢哋唔走

啊牛
「關我咩事